香港有冇地方係可以租張床瞓覺

純粹租一張床瞓覺
唔使廁所/浴室/廚房
應該平過租屋好多

連登好多巴打都OK

珍
毒撚唔會沖涼/煮飯
屎尿習慣直接屙落個兜

141

天橋底太頹
有時出去錯過尾班車又唔想搭N車/的士
如果有呢啲地方俾我過一晚就好

好貴

3000up掛

太空倉果d劏房

女就黎我家同我瞓，全免。

訓完周身痛